【四年抱三】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

讀心術

茅人入

迷藍

又搶po

推呢個啦 保囝個個好撚柒呀

開定打底only

基佬唔好走

有無多少少慶祝花絮

你柒少陣

Wenger:
"I'm very proud to do two things nobody has done before. I'm proud to win a championship without losing a game & to win 7 FA Cups."

用呢個

正皮呢個

季尾成班唔撚同哂
今場個個都叫踢得好
最勁大梅

大梅無得彈

屌臨尾雲加舉起個杯個樣得戚到
走喇屌你老味

幾驚佢今場冇態

屌罰下多仔啦
咁大煙點睇呀

聽日宣布續約

推呢個

德甲係咁

真係估佢唔到
D 波殺得乾乾淨淨

梅毒被屈速傱未出現過，每次見到呢D評論就想笑

矇到仆街

睇個勢實續約

聽朝訓醒應該就續左約了

Most goals scored for Arsenal at Wembley:

Alexis Sanchez (5)
Marc Overmars (3)
Ian Wright (3)

識諗就唔好續啦
佢而家走都贏返少少掌聲
留底下年又無歐聯真係拎幾多次足總都無用

梅先生真係好波，跑唔郁用攔截同制高補足。

拎完隻盃好走啦
光榮引退

K6最穩陣

雲加呢個係最佳時機宣布走人啦

星期三宣佈

加加不要走

2014: Olivier Giroud to Aaron Ramsey. Arsenal win the FA Cup.

2017: Olivier Giroud to Aaron Ramsey. Arsenal win the FA Cup.

但自爆

世三企d位on9

呢句上兩鑊拎fa咪又係咁講

今場又真係無既

大梅留多兩年啦

Wembley而家專搞友誼賽定點 佢都入5球

幾時有得印足總版波衫

三中堅 七個人唔算多
得閒又傷又自爆

Arsène on his future

"We have a board meeting on Tuesday. And on Wednesday or Thursday it will be clearer."

係咪3中堅 就縮後左條防線 M4唔洗比人屈
一爆左右邊 都有人去包

我諗緊下年印k6定卡叔好
好似k6坻印d
起碼出多d

賣包皮買拿撲迪啦

D finishing

傾續兩年定三年

高斯尼多人印
周街都係
印ooo啦

歐洲球壇水平一直下降
連山狗呢d級數都入到5球

走拉吊

屌買左今年主場印左英超章+字

好頭好尾光榮引退算啦
趁下年無歐聯踢俾阿記重建下都好

認真 佢真係要多謝另外2個partner 今日3中堅都好少上前 如果比人打反擊留番M4一個壓後你就唔會咁講了

藍斯
大賽球員

辣殺

Hk official store 咪有足總版印

又唔想買龍門波衫

yes

大梅今日

正式宣布呢一百個會員係榮譽會員
1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚易
5)_BOA
5)家嫂
6)C.馬超
7)Gervinho
8)So_Long
9)MikelArteta
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12)on9
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)5p獵人
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 羅賓雲佩斯
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41) Ivan_Rakitic
42)神射手查馬克
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)四球辛洛高
74)SoShort
75)賓帝 Lord Bendtner
76)Can子
77)青B
78)英該幾型
79)彈五下碌鳩
80)彈六下碌鳩
81)彈7下碌鳩
82)JerB
83)南宮妹仔
84)Abou_Diaby
85)西門_吹雪
86)叔公
87)SNOW朗治
88)沙基利
89)HaniBaby
90)鋼Gum仔
91)Costanza_
92)三森鈴子老公
93)笑看瘋雲二世
94)G_Silva
95)按此聯絡雲加
96)香港基奧特
97)毒錯
98)十卜C兄(垃圾)
99)來撕仔
100)屎波架撐多

弱隊殺手

唔明點解以前M4 可以前到中場線標波

咁都係戰術黎既

一爆都係左右2個去"行"住 得M4 D老手去包

Yes迷基黨榮譽黨員

全部都係迷雲

有埋冠軍章

辣殺黎

路斯基有冇落埋球場？聽文傑提及過佢

今日holding其實輸好多身位，
同埋經驗真係未夠，
佢個位一定要揾個擔到大旗嘅代

就算今場贏 都要忍痛清人
一日唔清 下季都會無大盃

矛人吹奏藍斯

而家得普通FA 章

期實佢有幾何真係比人屈速 打winning咩
位置感好，餵波比中場都重係後衞中top果個

有冇邊到可以即刻重溫
好想睇返
呢場波可以寫入史冊
係咁艱難既情況下 全隊將士用命
雲加受盡壓力下用戰術技術性擊到英超冠軍 當屆英超最佳教練
贏曼城時講過 雲加已經贏過哥摩二人
今日佢贏埋干地
佢自從轉左新陣式後 所謂既少帥都輸晒
如果你地搵既新教練係贏過晒干哥摩既咪轉囉
搵唔到既就算雲加續兩年都冇得反對
呢場已經證明左雲加無被時代捨棄 捨棄既只係部份急功近利既阿迷

本身都唔預佢正選嫁啦
中堅買個可靠既返黎打343其實ok

fa cup有冠軍章架咩

一陣拿囝同heiba又黎

三中堅邊有得縮後
縮後左何來上半場前場壓迫
今場無比人屈速係因為車仔無人走亦無人放直線咋

Kante到底cover到馬迪啲失位未？

之前對車咪比哥狗屈囉
紅埋

正確D講
係俾人屈轉身慢多

我打開史冊會想睇意大利統一史先

我

比比鳥近期好撚勁
佢定張伯倫

我覺得包皮可以清 但Holding值得再比機會 因為而家要買個穩既中堅其實都唔易柏芝就...番到黎再睇下先

喺球迷會copy返黎

其實holding都算係咁
咁後生決賽穩定發揮無派膠

不了

對面放唔少長波
比梅毒截哂

張伯倫去利，山又走，算唔算清牙

佢搶返張仔個位之後好勁

賀定我覺得中規中矩喎⋯⋯
係雲加成日買番來又唔畀上場嘛⋯⋯

Axxxxxxxxx出品

加比爾起碼傷到8月初
應該賣唔出

文傑話雲加先係3後衛始祖

343如果用今場呢個打法打英超
一定燒好多體力，輪換到做得好足，
好考領隊功力，但我地雲加最多就係功力

原來冇 得決賽繡章
照屌

可唔可以2 個都留隊

總之都係copy啦

位置感真係好好

Kante+Matic真係唔掂 多謝軌咁樣出

中間清唔到條友一支箭標上來大腳清

橙

下季啲人走哂啦

文傑本人

唔比人屌當吹奏啦

who

holding一定留，
但應該做sub或者一週雙賽出

佢個種鎮定好少後生有
其他可以練呢D真係冇
俾佢踢多D啦直接

加比爾

決賽繡章？
你指心口啲字？

左張右鳥

不得不承認四年抱三係幾勁

唉...
今場踢得好好

屌哂你地 有冇睇波架 清holding
343之後有得打 勁撚到傻
又識撚下狗得閒
輸果球真係哥斯達功架

以前拎盃個時係千禧踢啊嘛
07 年先有Wembley
阿狗輸過兩場
一場對車一對伯
之後到13年先再去Wembley

幾on9先會講清浩鼎

無人話清holding。
係清包皮姐

溫布萊之子

殺卡同梅毒 兩件真係踢得好好

對住史篤城嗰場有一球畀人地壓住仲可以出番個波

認真 一百分都好值得吹奏 今季由右翼打到中中打到右翼閘到而家左邊都踢埋 要一季適應咁多個位唔係容易
利申:反開一百分

梅毒mom

年年都要做deadline fighter 唔同季尾唔識發力

殺卡季尾越踢越有 值返身價 收哂火唔攞牌幾好

D人講到屈梅迪速好似食生菜咁其實真係無幾多球
不過呢球係其中一球

唔想你吹奏
Thx😘

印大梅先

以為分左身

ian wright 07年仲喺阿狗
應該計晒新舊wembley

殺卡上半場有一下回傳差啲比人奶大野，
梅毒就真係打得十分好

唔洗咁煩，吹奏雲加啦

呢個標題全年最佳

同普通fa cup章有咩分別

我想吹ok?

咁張伯斯就無位踢了

左翼衛踢得一般
但都叫穩陣

雲加真的太好

唔好成日攞牌嘅話我覺得佢拍藍斯係可靠嘅

holding好似好單薄咁
有d似當年初來報到既k6

印張仔定大梅好 好彩季初個件買未印 繡埋字先

梅毒封哥狗剷射果球世界級

其實成條後防+兩個中場中今場都好撚勁
55波差唔多搶哂
防守唔太突出剩係得ox同臭燒

potential 好過隔著舊石

雲加教得好, 邊個仲敢話雲加唔識教

做後備啦
歐霸，兩個本土盃都有得踢

忍痛清gibbs 140k p9
借iwobi chamber出去
留燒山aoc 就好啦

續約啦屌 比山狗train埋鬥心

吹包皮好了

清人還清人

有用果d真係要留

我覺得呢樣對阿狗士氣最大影響

永遠有級數果d留唔到，打起果d就回家

張啦，大梅有機走

佢今季係踢得好
不嬲都話出多d佢

K6 大細梅 G5 柏芝 浩仔
6個人踢3個位只係岩岩好

今場後面

當年06大簡又係好多呢啲，
但佢仲痴線到早左落地用屌西腰力
un返超個人tick走粒波

Ozil唔玩野更好

佢攞牌呢個問題就一直都有
佢打加柏個陣就有件幫佢守防守
咁佢唔駛做最後一道屏障自然少左落腳機會
打三中堅好左唔多唔少都係因為多左人幫佢防守

雲加話一次過換2-3個人好傷
所以唔好太大期望

大梅應該走

包皮唔清一自爆就...

咁叫一般 助攻助守
有迫搶有幫山狗有推喎

真係要捉去驗尿

張唔係仲大機會咩

殺卡嘅長傳大炮其實真係幾好睇⋯⋯

山狗ig

今季有腦咗，又有鬥心 唔好放走呀

溫布萊之子- 艾朗藍斯

轉三後衛後好好多啦

大梅可否不要老

雲加黎之前好少入四強
無得係Wembley踢
01-05 年5年入四強都係千禧球場💁🏻

夢遺下季應該當中堅計

喺右路攻得仲勁
不過今場都唔錯

Story果到佢隔離個個咩水 我廠無呢個球員

乜撚野歌 以為睇緊狂野時速

我都記得個球

拎咗就好走啦

好撚似gay佬

三後衛之後真係個個都踢得好左
係得細梅好似仲差左

100分打翼衛其實又有D神來之筆
佢全能但有冇樣精通其實又係算啱打既

不嬲都話佢似

啱你囉

今場180分算係咁，
但佢進攻方面真係要多返啲板斧

大梅打得太好, 企位好, 出腳又冷靜,
比比鳥下半場肋攻肋守
略嫌後防身體質素比較差, 擔位好多時都輸

好似係知名球迷 擁有最佳觀賞季票

打左邊算係咁

右腳打LWB好難打

要清先清gibbs, 萬年垃圾

有下係到鳩扭唔傳

果球偷到至少半單刀，
比比鳥應該追到壓住射

Cesc Fàbregas Soler‏Verified account @cesc4official 6 Mar 2012
More
Very proud to be gooner in a day like today! That shows you what passion can do in the world of football... Arsenal fans were immense!

ox都唔突出
佢今日迫到好多球

急屎必清啦
簽左件頂佢

急屎差過當年基錯好多

撈亂左現實同FIFA姐

一於賣去曼城啦

啱打呀 唔好放

去咗利 = 比多個米拿對方

長踢343既話張伯倫一定要留

急屎overlap完

回傳

鏝成隊摩納哥買起丫

請佢躝 成隊最憎佢

相對右路係冇咁突出，右路突破同出球都勁
今日摩西斯卡底干提封中路
佢進攻真係冇乜肉食

gibbs攻係柒
但基錯防守仲柒

AW seemingly critical of fans turning on team in games at times: "We played some games in a hostile environment and I'll never accept that."

清算

今場既勝利仲有最重要一點 大打進攻足球奪冠！
之前雲加話用防守贏冠軍既球隊太多俾人怒插又話佢酸葡萄
而家邊個酸呀？雙料冠軍？
用進攻足球打到你班大巴傻仔散晒
唔係冇運上半場三個黃金機會 下半場兩個
炒你六七粒啦 靠防守先贏到冠軍呀拿

10-2我都覺得好unacceptable

一個無限包越位
一個唔識出波
屎鬥屎

如果佢有米拿咁好體能已經一線左

gibbs回防咁慢
你咪見唔到佢柒

急屎防守算博命，亦都唔多大膠
基錯當年睇到嘔血

急功近利

忍撚左條仆街十幾年 重唔捨得走

兩個都唔識出波ok?

但事實係大部份大巴都可以守到阿狗自爆

清急屎 辛落鳩

2個都廢唔洗爭

r聯對盧多格雷斯果場唔記得左
比人舞到m腳訓低喎

練下就得啦
臭燒都得，佢點會唔得
不過佢咁易傷，好難上一線

Despite picking up a 2 month ligament injury against Everton, winning the FA Cup has somehow allowed Gabriel to run like a mad man again😂😂😂

阿狗有邊隻閘識出波
咁多年得monreal好D

三回合計雲加6:4乾地

吊牙

見到軌獌鏝區同時j山狗

Aaron Ramsey covered 14.4km today, a new record for a player in an FA Cup final.

不如效法屌帥用M子打閘咁
用住烏打閘

單場計體能其實勁 係傷得多

其實如果唔太想用錢買後衞，
回收大波妹得唔得，
當年佢轉打幾場中堅都唔錯

基奧特轉打閘OK？

真勤力

希望干地拎番個英超比雲加

體能王

但蘿錯有人買
Gibbs冇

老野唔食回頭草

想知山狗

林狗so金寶??

呢件提都廢是提

有食
蘇甘寶
不過.......

"If I'm still here next season." "They can have a word to say next year." "For once I've kept my medal, it's a special night for me."

有時連第一點都見到佢 唔洗吹奏佢 但燒山有佢先叫傳波多個目標昨

丹比利

你收撚皮啦
想抽水咪自己搵囉
洗唔洗幫你諗埋點抽呀

原來lord都有睇

串王

好串

以前10k都叫氣袋🙇🙇🙇

Free release 都唔可惜

幫佢抽埋thx

做乜咁快又起晒鋼

Giroud to Ramsey always wins Arsenal the FA Cup.

惡到

The first thing Petr Cech did when the final whistle went was run straight over to congratulate back-up goalkeeper, David Ospina.

成隊得佢先會走動下

包皮串咗咁多

We've qualified for the Europa league twice in a week.

串王新金句

巧勁 Big6唯一

反禾都冇你咁低汁
入球講唔贏就轉講跑動
再講唔贏就講態度
美斯c朗都冇咁完美啦

溫布萊之子
3決賽2致勝球

溫布萊好旺阿狗

下季估熱狗主場

山狗真心希望留到 佢走士氣其實會好大打擊

睇到車狗丁山狗
射落海都唔益你拉

好大方
扮傷撚完佢都同ooo慶祝

好波

唔好走

想顏射佢地

2球都關基佬事架

入球幾時講唔贏

賣比拜仁都唔賣比車

山狗dispossessed 8次 tackle 0 interceptions 3

Hazard 1,0,0

J啦

不嬲見山狗比人踩得最多就係係阿區

聽講安歷基下年教英超其中一隊

屌原來去左呢個POST,等我仲係保蛇個POST係咁F5

ooo真係次次出場都攤一攤

下季作客熱狗...

賣酋長球場比熱狗好過
不過溫布萊成9萬個位
阿狗d飛咁貴點坐滿

佢想搵隊波踢正選搏踢下年世盃

不如賣左禾，比埋禾份糧佢算

撚下臥底就啱

真心鬥心足球 好撚癲

斷波比人打反擊

FA FINAL同社區盾一樣戲碼

實坐得爆啦

Tottenham have best season in there history win nothing

Arsenal have the worst season in there history still walk away with silverware 😂

巴打唔好咁老定 雲膠真係咩都做得出架

疤狗之前都麻麻地山狗

咁阿狗啱哂，
成日有人傷

我熱有傑志唔知乜野盃

熱狗一定好撚酸

成鳩日撚 睇到佢典下典下都知

快D喇

要前四定FA CUP啊屌

不了
次次都係我搵數據
好攰
反正你都係將個龍門搬黎搬去
冇咩好討論

Son 拎得巧開心

酸咩撚 平時無盃又J歐聯有收入 而家又另一回事

下年安歷基教既話大家點睇

要賣大撚把人買啦
阿狗season tickets方死冇人買咩
又唔係港超

講真諗唔明點解會有人反山狗吹奏件傻鳩廢禾
禾呢D利物浦都唔想要

禾真心 -6 足球好廢

但有種感覺 佢如果去第二隊會成功

ooo要走了
世界級撚人龍門有緣再會

雲加剷真係賣左山狗去車狗真係唔知球迷會做咩 不過啲board理撚得你
宜家揸住50m真係買條撚
又冇勁前鋒黎 場場睇黑b真係想死

你揾十次有八次錯
搞到我係街都要Google
兜圈又話人搬龍門
精神勝利法啊

都唔知有咩好笑今季前六另外五隊
歐聯資格呢四隻字一出咪又係收皮

Arsenal will face Chelsea at Wembley again in the 2017 FA Community Shield in August.

又要對車狗

不了 想要屌帥

好難講，佢咁多傷真係好難打起

佢D把握力廢左咁多年都練唔出仲講咩打得起

帶到幾件巴塞球員過檔的話 冇問題

但邊個會想由巴塞轉去阿狗

想當年阿狗黎香港都贏左 山度士都拎得好開心

邊間有足總杯章

想要拖丹，
必要時多個世界級中場

快啲狙擊世三啦

阿歷斯山狗

安歷基好辣殺，不了

仲可以教某人正確自轉方法

OOO 條腿成個女人咁

講真 佢過人又唔係好 傳波又只係正正常常 射門一時時 又成日隱形 最多咪一個好既後備殺手 點做到強隊主力

西班牙語派

西班牙文幫

下季有冇一半仲係到

然後以佢咁嘅特點中下遊係冇乜可能俾佢正選😂

養左佢10年都算係咁

最大問題係佢開始年紀大，
波底差冇速度仲屎過奧雲

仆街仔，風扇果d轉會，已証明雲膠理得你轉去邊

黑b今場已經有水準

對愛記空門踩停咗個波先想死

千祈唔好 無料到喊，阿狗連好牌都無

咁又唔會 艾邦拉賀都踢左維拉咁多年

你講個兩個同一個人黎

好似降左班？

係喎

走位好架
今年禁區入面搶點幾好
如果係踢反擊嘅 team 應該會啱踢

出文

深宵仲9c

Pierre-Emerick Aubameyang has now scored 40 goals in 46 games across all competitions this season.

Ice-cool composure. ❄️

但艾邦拉賀當打時鳩爆係有一手

疤狗中場應該要換血
買 rakitic 果啲其實有啲機

奧雲有射術嘅

踢反擊既隊有咩可能有咁多機會俾佢失機

Arsène Wenger on his Arsenal future...

"You don't stay at the club for 20 years if you're not happy."

👀

🎤 @DesKellyBTS

拖舟唔教皇都教祖啦

失好多咩???

黑b其實係後面有燒山既環境下既最佳中鋒 因為燒+山基本上全能 但都長期比人mark實 佢2個需要既係一個黑b咁勤力既跑狗加做到下支點做下cover基本上就夠

今年 finishing 好咗好多啦
佢係差護波能力唔夠好
搵過 overlapping 勁嘅翼同佢配合仲有貨交

Trophies this season:

Chelsea - EPL
Man Utd - Capital One and Europa
Arsenal - FA Cup
Spurs - Putting pressure

佢同比比鳥幾夾

咁講其實幾似卡雲尼
一樣都好敗家
但好勤力

今日有球唔知點跑到入禁區仆街，
比山狗屌到飛起

記得有阿狗話過佢廢

但有佢呢個level前鋒黎阿狗，我滿意了

神秘的槍黎
有時會入到啲好靚嘅波eg對拜果球
但指意佢時通常都係入唔到

所以叫佢今個暑假練射波
今場前場迫搶 停波有
突破都有一兩下 係finishing

強化版我禾

岩岩出去睇波
有人大聲講

乜阿仙奴冇歐聯踢咩
隊波禁勁 點解呀？

係
其實今年已經改善好多
係大傷之後都唔係好敢硬爆
不過而家轉咗 343 冇辦法喇
冇佢位置

佢歐聯有場廢到仆街

今年係好左
但前面太多人 真係要贏更多就一定要買個好finishing既前鋒

卡雲尼勁d

除左M+S同C朗 有邊個過到呢到手足果關

黑b 如果無太多傷
我覺得一早已經係阿記成材
有身型，有速度，走位又唔錯

德甲多過利雲狗喎今季
世界級啦 仲要keep到

記得好耐之前有人post 過
再貼多次
禾仔+仆街仔／基佬

Arsene Wenger: "Per Mertesacker is a fantastic example for any young footballer. What he did is a consequence of an unbelievable attitude."

佢唔再大傷先算啦

卡雲尼搶點勁好多
射術其實都好過黑碧

其實真係唔知點形容佢 功能型中鋒 係就係幾有用 但真係入波唔多

今曰最估唔到係基佬一入場就傳到個靚波

Benfica 1st leg

對賓菲加個場囉
假到仆街

最撚緊要識draw foul
呢隊波無乜邊個識
踢過獌係唔同啲

講咁多做乜9
比多兩年約大梅好過啦屌

C朗蘇狗老
美斯hea

睇親多仔 佢都係敗家到仆街

相比g12 絕對係，黑b可以拉開對手後防

g12 冇速度做唔到，最多食住個位彈彈波

走位都勁，
係埋到門果下好似中撚左降頭咁

今季表現 基佬>黑b>140k

一完場，佢好似即刻喊

有睇過吓多仔波就知佢都係敗家個堆黎
一個強化版但有速度既禾仔囉

臭燒個鼻做乜

希望賀定同張伯斯可以學到野
佢應該留多一兩季就走/退休

黑b回中場tackle無人知

佢付出咪一樣多

但140k入成19球
翼鋒黎講係多到嚇親

如果屌帥黎教
大梅應該會有第二春

呢度個個球員都有人屌架啦

今場文傑話出黑B好過基佬
但基佬一出黎又出球咁既波
今年基佬後備出黎D數據真係超勁

黑B真係好過禾仔咩

防守型前鋒

張伯斯未必留，
至少都外借

而家禾仔冇速度咩
奧巴美揚現位果下強仲有啲頭鎚
但係其實都係敗家形前鋒

m4?
見到佢眼紅紅咁
佢證明左自己仲係有料到

大梅今場堅係好勁

今年禾踢 4231 隻翼
點同基佬 / 黑 b 比較

正選 黑b > 住烏
後備 住烏 >>> 黑b

入波黎講今季禾算係咁了

敗家都入咁多波

靈活同埋走位好，其實已經好大武器

跟據文傑講法係雲加證明自己仲有料到

咁實有架
係幾多既問題啫
但依家佢既速度根本就已經唔算係英超有好大優勢

出黑 B 條 team run 得好啲
但係自烏入球率高好多

開季同Bellerin 條右路幾撚勁

其實apply落Ramsey Welbeck到都得 大佬 你都要跑得快 勤力 走到個位先有機會敗家咖

Mesut Özil's FA Cup record:

14 appearances
14 wins
2 goals
6 assists
50 chances created
3 trophies

Winner. 💥

多仔創造機會夠多囉

可惜呢兩條友都keep唔到成季

好少全速啦佢

其實都仲係好快
不過成日就住就住
同埋今年季中中場 fail 到咁佢呢啲自己搵食能力低嘅翼唔係好著數

依個真，係之後比比鳥傷左搞到佢都冇埋狀態

連登仔眼中全部都係垃圾

而家比比鳥都未必有正選啦
343 好似張伯倫硬爆能力強啲

比比鳥儲左大半季氣
今日爆哂出嚟

比比鳥又話傷先咁廢，咁其實係點

佢果種快係比較岩打反擊狗衝去射最後果腳 但佢本身無咩技術 要好似今日B24咁自己帶波爆到入中間射就難d

敗家呢樣野一到大賽就好致命

屌
要幫包皮守逗到勁後
最後自己傷埋

屌仲以為有傷 搞到咁廢
今場又跑得番咁快

一個左一個右最好啦
LWB我會覺得 張伯倫>夢遺>急屎

Chambers is not good enough to play for Arsenal... but holding is a hope

本身又話做手術
之後好似又要踢西班牙u20
究竟係咪要做手術嫁

正到

速度有但爆發力冇哂
但最弊佢把握力又唔係頂級
結論係其實係好雞肋

唔係就住就住

係佢根本推極都推唔順個波

留Chambers都唔留包皮喇
起碼英人

咩水黎

夾風扇衝向敵人果季最撚勇猛
依家64波都收步

把握力 > g12 同黑b啦

斷過十字韌帶唔去盡都合理喇

結論 140k唔抵

我禾其實真係大賽球員 但擔唔起隊波

女神

佢係真係有傷
但點解要比張伯倫搶完個位先快返就佢自己先知了

張伯斯喺米堡踢得好好呀

佢想踢國家隊
雲加想佢抖

Chambers同holding好野黎

岩

識波

除左今日個梅
成隊揾個擔得起既都無喇
但阿狗英人打大賽真係有加乘
禾仔張伯藍斯
反而山狗奧燒都唔得

分分鐘係踢阿記咁耐最佳表現

一定要留啦 仲要英人 咁多個英人唯一可以無價都放走就係Gibbs

對韋根個場呢

係咪輸左球12碼

燒山今場

打後備都可以
反而贊仔就不了

M4勁到仆街

呢場尚好
唔講平時聯賽
燒山去到歐聯十六強就好差
燒hea 射十二碼
山又係死去

典解我記得你有排迷JEN

贊仔,大波治,急屎快d放
對大家都好

想睇今場佢地既data 佢2個應該都唔少key passes

有 沙格拿傷果季 唔係老野條傻閪
贊仔可能成左大器了
不過依家不了 踢左咁多年都仲未識跑步

Arsene Wenger: "Nobody speaks about the performance of Holding. He's English, you should be happy. I am sorry he didn't cost £55m, so he can't be good."

Quote of the season

無左閘牙 Kolasinac 會來咩

山得一個
基佬三個

真係幾撚勁 so far黎講

Super Sanchez - the stats

Arsenal have beaten Chelsea twice in a season [in all competitions] for the first time since 2003-04.
Per Mertesacker started his first game for Arsenal since 30 April 2016 [against Norwich], 392 days ago.
At three minutes 49 seconds, Alexis Sanchez's opening goal was Arsenal's fastest ever in an FA Cup final.
Sanchez has scored in five successive games for Arsenal in all competitions for the first time.
The Chilean has been directly involved in 45 goals in 51 appearances for Arsenal this season [30 goals, 15 assists].
Victor Moses is the fifth player to be sent off in an FA Cup final after Chris Smalling [Manchester United in 2016], Pablo Zabaleta [Manchester City in 2013], Jose Antonio Reyes [Arsenal in 2005], Kevin Moran [Manchester United in 1985].
Diego Costa netted his 22nd goal of the season for Chelsea in all competitions - his best-ever return in a single campaign for the Blues.
Olivier Giroud has had a hand in four goals in his past four games for Arsenal in all competitions [three goals, one assist].

Mesut Ozil tells BBC he expects to be at Arsenal next season: "I still have a year left on my contract, so I'll say yes."

屌出到歐聯 講真平均波底連普通西甲都未必有
打underdog又守唔住 所以先想屌帥黎
做好防守先諗進攻 橫掂阿狗宜家都冇咩華麗足球架啦

無人要迫住留隊姐
為左踢世界盃
怕轉左會踢唔起無世界盃踢咋

無得咁講啦 基佬入黎果陣好氣好力又10打11車又攻緊
不過山狗今日其實無話踢得特別好

冇人想買佢

路維一定用佢啦

臭雞扮上菜 無人要就續約啦係到懶神秘

屌帥帶可能執得靚條後防

唔係吹奏英人
英人波底差但禾仔張仔藍斯出到十六強多數都有貨交

Serge Gnabry @SergeGnabry

PERfect @mertesacker #FACupFinal #WeAreTheArsenal

想free走咁仆街 冇人買

回家吧孩子

依件野就算數啦

Free transfer

好過耳和鼻多多聲先啦

對住呢啲隊，一係泊好架大巴，一係搶到對面仆街
可惜條廢老唔識泊大巴，又唔去搶

講經咩
Oscar 都可以500k 週薪
去中超既話Ozil 1m 週薪都得

金寶下年返黎有冇得踢

其實佢比嘅波好通透

好老實 咪又係勁一場 你咁計山狗夠入左波啦

出到聲嫌棄中超呀佢

算啦無架喇

屎比屎 無意思

Mesut Özil vs. Chelsea:

87 touches
87% pass accuracy
3 key passes
2 shots
2 dribbles
2 tackles
3 long balls
2 through balls

Masterclass.

場場搶截做到今場咁就好了
雖然車狗踢得柒

可能再外借

中超都冇得佢去啊依家
人地個新政變相限緊外援

唔反佢了今日

葡超都 fail 冇咩討論價值

講緊大賽球員嘛
你咁計禾仔聯賽對Big 6 入4球添
對返題先喇

冇撚用啦條後防穿既
Btw續張仔啦 今季真係有身價 靚翼難求
我藍 不嬲反開 打343之後自由人係幾好走位一流
我禾 不了

佢唔去中超，咁嘅人工同埋之前嘅表現，應該冇人要

如果撚狗個球入到就爽

阿狗連張伯斯咁普通既quality都j
無身型，無速度，無技術，基本工差
真係好想佢番黎阿狗証明佢係有料

有春用咩
臨尾揸流攤

張仔當年打中間都扭到拜仁仆晒係到

如果入波=大賽球員 山狗對鏝軌(2球)拜入波就唔算有貨交?

藍斯打番威爾斯個位係好大威力
不過爺爺成鳩日都要佢做D能力範圍以外既野

今季喺米堡掂喎

下季大把機會

要拿姆foul佢先停到佢

343嘅藍斯真係似返晒樣

Oscar都有人要喇
山狗據聞都係比中超肥約吸引到
所以表現先全面下跌

扮射遠柱之後射近柱中柱
太冷靜稔得太多

矛拉 要睇球員心情
雲爺爺咁錫球員典會監佢地牙

甘寶都J喇

再唔係搵psg個艾馬莉，日日睇片分析對手
例如對疤狗首回合，唔係德甲好興嘅鳩搶，就搶小花同埋條中場

雙梅植物人 照計好穩陣

中超家陣買人俾幾多轉會費要俾番咁多錢足協
仲邊會有咁多人再去到中超

唔夠Consistent囉成季計
對拜個球仲要十二碼黎

佢射波可以再好少少而家就隊隊大會爭住要佢了

又咪一場半場
之後打親中場中都比屌到

一心做前場逼搶加後插上呢兩樣佢最擅長既野
點會唔好

Jeremy Corbyn @jeremycorbyn

"If you do not believe you can do it then you have no chance at all." Arsene Wenger #FACupFinal

終極迷雲

淨係睇數據幾好

臭燒講明唔會去中超
佢收到offer, reject左

佢射波好既話仲會俾阿狗買到咩

今季入好撚多波喇對佢黎講
但小禁區睇定都唔入

睇到佢地d相咁warm big family咁 如果季中有人肯企出黎頂住道士氣就唔會咁柒了

佢比喻緊佢自己

心態問題啦 不進則退
不過佢踢波既聰明程度比得上皮皮同柏金
但真係classic ten冇乜生存空間宜家 仲要英超

PR既野
真領袖梅毒又唔係場上

阿狗真係冇球員可以成季穩定地表現得好
山狗算係咁

第一球藍斯走去拎
幾驚出事

咁大獲 今季冇留意

但上季阿出佢時，其實唔差

咪同禾差唔多

實際上都幾好
係嗰下攔截比佢嚇親

係既
禾仔多樣助守同入球能力囉

甘寶有成才過架 令我諗起C.Vila

叻哥：中波先啊，你睇下慢鏡

禾唔識造波

佢轉左343之後，喺右邊禁區攞波都要lag一lag機
喺左邊就射得好順

阿狗會唔會買到hector

阿狗不嬲冇人會企出黎

中場冇鐵漢 我永遠都期待一個韋拉
宜家中場個分工唔會攞到英超
渣加感覺係後生版達子 級數都一樣
唔覺上到世界級

係咪要賣奧燒先

大梅今場真係及時雨
未來睇好Xhaka

抵無前四
如果一隊所謂強隊中堅係張伯斯...

屌唔好拎甘寶同卡路士韋拿比
韋拿真係證明過自己
西甲雙雙
Carry 皇蘇聯賽頭入歐聯

甘實助守都算勤力
不過傷球助攻真係唔掂

今場對面有kante未又係收皮
睇work rate同啖氣嘅姐

而家有話即刻比柏芝打正選

張仔同雲加都一致認同佢未來既位置係中場中

阿仙奴唔會再出到世界級既人
Bellerin應該上到一線

果時咪買左臭燒冇買你....
宜家都嬲緊

佢都係繼續打閘啦

上季甘寶跑得慢同體能極差
係尾段先好返D

Kolasinac coming
有hector bellerin夠了
唔洗第個hector

無買迪馬

Hector係呢代德國隊我最鍾意既一個球員之一 但我覺得如果佢真係要出走Koln 應該會去猁多過阿記 我記得之前有傳過

Vila真係有料，係雲膠唔識用

阿狗一場半場就得
成季就不了

屌
阿狗姑鳩寒姐
照計兩個打包都係70m咋嘛

咁睇到防中對穩定係好緊要
皇狗有卡斯米路 車狗簡迪
摩納哥啲中場又比人買哂
上季以為港男要成材了

屌聽日考試仲有廿三個PPT 未整Cheatsheet

普通料黎

無如果既 我無記錯Hazard Gotze咪又係擦身而過

仲未放假

整條德國防線

買gerb唔買夏薩真係世界級

kolasinac?
入選team of the season

部署抵讚 世三一攞波好多人圍住
比比鳥上半場專注防守冇乜點上去

Higuain..

講真雲加教你既話未必上到世界級
西甲轉英超太撚難踢

整野啦仲得閒上黎反山

慳錢嘛

Hazard個時我廠又真係好撚窮既

屌你阿狗真係好撚柒 柒撚到飛天

多謝摩狗啦，獌對車搵靴狗mark死夏薩特
之後隊隊都咁做

梨比錢牙？

兩個都咪撚買la

屌佢老味24 號黑雨嘛
個日ON9 到
佢出12點Email Cancel左下晝D考試
一點幾兩點有D Prof出Email 話Exam resume

西甲黎英超其實好殺食
技術超班
不過身體對抗同節奏比較難適應
德甲轉黎英超最辛苦

唔同拉
我地zonal 摩狗man mark

我夠Cred 喇
唔考都畢到業
同埋我覺得反山重要D

諗起gerb買1k車仔win就想笑

訓唔著 典算
FA official YouTube channel 幾時出highlights

又咪頭一季

反雲傻西

袋住先

賣完山買冰個牙

賀定屌鳩哥狗

其實唔係世界級既話
用邊個都一樣
都係係3-6位浮浮沉沉

無睇德甲
古斯達禾掂唔掂

迪馬會唔會試下買

唔好係新辛特老師就得了

巧撚串牙 k6啞仔

好似幾多傷下

冇歐聯點黎

唔比人強姦就得

又貴又廢

去大陸好過啦

哥基個樣

型到

臭燒
三個足總盃

唔算廢，佢打獌都好多助攻

佢既職業生涯贏過聯賽未

係皇馬然左喇

有臭燒有本土盃賽冠軍

有冇人有吹完場慶祝片？我搵唔到

有，鍠拎過

臭燒有份幫不萊梅贏德國盃

11/12球季好似係唯一一個

成日贏本土盃
歐洲盃賽好似未拎過

世界盃然過
屌真係差洲際盃賽

世界盃都贏埋喇
歐國盃又贏過

Wenger: "There is no perfect time to depart, I just want to do what's best for the club. Its not about popularity its about competence"

Wenger on if winning the FA Cup will decide his future: "It would be a bit ridiculous that 20 years depends on one game."

Wenger: "For once I have kept my medal, that means it's a special night for me."

Wenger: "I have always been very clear on my future. I have a board meeting on Tuesday, Wednesday will be clearer."

雲加咁講我覺得真係似想走
不過又射返個波比管理層

阿狗欠奧燒一個歐洲賽冠軍

官網做緊成件320

下季歐霸

上年有冇講過呢啲野
屌唔係安歷基黎教下話

holding 對住 哥狗有如當年辛德路斯比杜奧巴撚咁樣

又咪要人挽留 不了

要安歷基不如要返老野

安歷基有咩唔好

雲加不要走

安歷基,emery,杜曹
真係冇個j得落
不過我諗安歷基應該最岩阿狗了

雲加走啦，只係識拎足總盃有撚用，拎到厭啦屌

可以哄得老野咁開心 當係仔咁錫既球員 呢幾年真係買少見少了(曾經有一個 不過踢緊對面) 希望呢2張相唔係2個人係阿記既最後縮影

咁又唔係咁講 拎FA都比你講到無撚用咁
唔夠姐

個個有前冇後

會唔會係季中雲加同Board傾唔掂數（可能Board開既條件雲加接受唔到）
班球員見雲加前途唔明朗先散左

Wenger on his future: "I know what I would like to happen, but I don’t know exactly what will happen"
仲有呢句
佢既未來唔到佢決定

升做管理層啦

季中發生過既事應該係成隊都知燒山同雲加份新約傾得成既機會好微 又好多謠言

拎完上神枱啦

養兵成季，用在一時

人地都叫冠軍教頭
今年柒下柒下都打到皇馬最後一輪先拎到西甲
我又唔覺佢真係禁差

都係咁話 一撚樣契仔
渣住msn踢到咁 又係打天才波
買人除左utt冇個準
咁不如入雲我信

雲加錫法比多過山狗好多喇

19歲八年約
21歲球隊隊長

相比哥斯尼黎講起碼肯出聲寸返佢，
但就mark唔到哥狗

都有可能
雲加同管理層諗法唔同
雲加堅持唔要Director of football
管理層堅持要
班球員踢得差,谷唔起咁係向管理層示威同施壓
當然大敗係堅廢

仲有11國王盃

歐國盃贏閪?

渣住msn
小花要追牙朗爆seed

雲加處理得唔太好
淨係識維穩，又唔講清楚成個情況
不過管理層又係廢柴黎，乜都唔做

下年all in 歐霸放棄聯賽

安歷基教波如下：大腳斬俾msn快速反擊
教羅馬教到屎咁，教英超肯定降班

認真 見好多疤迷都唔係咁收貨 渣住個今季數據回勇既Messi同SN 仲比咁多錢買人 歐聯16強8強都比人炒 西甲又無 我真係對佢有d保留

輸比屈福特前隊阿狗好正常
之後變左第二隊咁

會唔會有可能燒山知雲加可能傾唔掂
佢兩個先唔續約

法比狗 曾經最愛 我愛佢多過臭燒

下屆

msn
n 同 s 下半季沉到傻wo
但你話佢買人買得鳩就真既

2種無得比既 一個親生帶大 一個後母 但佢地幾個我都愛

關鍵10-2啦 山嬲鳩唔撚想續

ok

呢d真係可能要等雲加退休/離開左阿狗講返出黎先知
當時大家都好多預測
雲加d說法都有暗示阿狗內部係有d問題,不過冇講出黎姐

MS 是但一個offline 都收皮

沉都係佢部份責任啦
同屌雲加既道理一樣姐

屌喇
10-2 山仔都好大責任

我都唔知講咗幾多千百次話安歷基教會降班

睇下佢教羅馬教成點，喺巴塞整係識斬俾msn快速反擊，中場食得架？
又亂買人，鳩美斯，皇馬mvp ，食屎達根又係佢買
教阿仙奴破產降班都似

雲加又食死貓喇

成日食
管理層好垃圾

有時真係唔明點真係會搵到個叫arsene既人教arsenal 仲要係大會同教到變legend
緣份真係

助攻洛賓

管理層入面，6條友（好似係），一個係高安基，一個佢個仔，其他都係佢啲fd嚟
條垃圾美國佬根本唔會理球隊，佢啲球隊得阿仙奴排前列，有個排第三（但係4隊入面排第3）

可能啱啱覺得好奇怪，發現阿仙奴用腳踢球形嘅波
整係識得搵錢，肯定同雲加續約

好彩執返尾彩

但係點都好雲加啲輪換係有問題 季中奧燒果班人個態沉到仆街都唔肯換 一係板凳深度唔夠 咁點解咁多年季中都唔肯買人補強 一係老嘢唔化死攪‘勝利’十一人 人人都知問題喺係季中崩盤啦 咁多年都冇改變 咪要換走雲加囉

我係車迷，想講聲恭喜，表現比車好，值得贏

big 6 個個有盃
係得熱狗冇姐

岩岩黎仲比人話"Arsene who?"
殊不知成為阿狗其中一個偉大既領隊
雖然喺歐洲賽都係冇盃,淨係喺本土賽威威
真係希望佢唔好續約
贏車路士拎足總盃真係最好既機會離開

手球，假波唔計

反雲都唔想見到老野比人屌住走

廢老係衰唔應變，同埋唔識防守
要求轉變係完全合理，可惜條美國佬會死攬住雲加

氣度
不過山狗嗰球手球應該要吹
阿狗唔係咁早打開紀錄可能結果會唔同

冇錯，雲加點都要走，否則永遠爭足總盃有撚意思

叻哥頭先好似話聽國歌

一路好走

收聲啦訓啦

利狗有咩？熱狗有傑志盃依啲跨國大盃

正路會講先聽英國國歌

雖然換領隊未必即刻會成功
但阿狗需要轉變
冇可能一直靠雲加

妖 做乜又po 左咁多

AW: "It's down to the board members to decide if I’m the right man to take this club further, &for me to decide whether I am the right man."

車仔紅左之後無啦啦有段全隊放軟晒手腳
俾人係咁迫甩

同埋明明打多個都可以俾人㩒住黎打

好唔鍾意而家隊波冇晒控傳能力

的確，但係明顯車成班都發夢，唔計的話贏唔贏唔敢講，你見阿啲把握力真係 但講值就一定阿係值既

7月亞洲挑戰盃

就算冇handball 都要吹offside

今年德甲TEAM OF SEASON 啊清

劫富濟貧啦

上次阿狗主場對車又咁
上半場車又係未回神
阿狗反擊都唔多人追波同搶返個波

係奧燒條垃圾既把握力

原來浩鼎跑左半場同藍斯慶祝

下次對軌其他隊識do 了
一早就要開記錄先

屌鬼唔知咩

Wenger: "For once I have kept my medal, so that means it’s a special night for me. For the rest, we’ll see what happens in the future."

沙卡同奧燒

似走
Thanks for the memories

近排成日暗示 亦真亦假

唔講把握力奧燒呢幾場係搏哂老命係有好表現 有幾下交波真係技術

似走多過留
如果管理層聽雲加講,唔改善球會內部架構,可能雲加會留
不過管理層唔似會讓步

上年拎完即刻續約
講到咁猶疑
睇怕都係走

ON THIS TRANSFER DAY: In 1996, Barcelona signed Luis Enrique from Real Madrid on a free transfer.

佢都係鍠轉過去

有無lin睇番琴日場波

等reddit upload 啦

山齊士靠自己一手一腳入波
有咩好拗

雲加安歷基互換東家

華維迪去左疤啦清

不過話分2頭，溫布來呢類大場真係未必啱踢343，因為球場大左，2對WB同中場跑動的距離多左，變相體能會消耗得好快，後年球場重建就要搬入去溫布來幾年，到時點算好

笑死
咁阿狗又踢緊咩陣呀

軌成場得卡希爾同柏度有心踢,肯跑

如果雲加真係走 其實真係會好唔慣

講真 希望雲加可以續多兩年

見到比比鳥琴日屌打馬高斯呀朗素好撚心涼次回合打暈比比鳥呀拿

雲加

尋晚啲相好似冇gibbs

1：1光速輸返
對面幾似阿仙奴

好似病咗.留係屋企訓覺

個人認為
如果阿仙奴今季都用今場嘅陣式同打法
無論球員同領隊嘅關係 或球隊嘅戰績，都應該會好好多
阿仙奴嘅強項係傳球推進
聯賽時球員偏向企定死位，根本廢咗阿仙奴一半嘅優點
一路互傳，一路隊形整體配合推進，至係阿仙奴嘅拿手好戲
睇下今場波，比較聯賽時嘅比賽
明顯地無論攻守轉換，傳球隊形推進，向前流動質素，進攻銳利程度／效率
都好好多

聯賽四年抱三得唔得Ｉ

你班撚樣吾洗訓咁早起身9up 。_。

我藍同我基又係決賽入波喇

呢場好睇d

呢場睇到喊

大梅係我唔著 開賽前仲笑鳩你

有無波衫團？
想買返年賀一賀佢

雲加幾時續約？

其實車尋晚幾似阿仙奴，又係早段唔入局，又光速輸返

做咩rephrase人地句嘢

=.=

官網會唔會免埋印字錢賀一賀冠軍呢

唉 好矛盾 我的確想隊波要變 但我真係唔捨得雲加
我真係好愛阿仙奴

加價賀冠軍

呢場係谷左九年喎 差好遠啦

太多人買缺貨加價

基佬唔巧走

不了 走硬

黑b 唔好傷打反擊係唔錯

又出手

山狗奥燒都走硬
呢d唔洗講

反雲成日想雲加走
而家雲加真係走咪又係想挽留

3,4年前 有一晚勁多媒體話雲加會走
個陣都係成班人唔捨得
最後當然流料

下年砍掉重練
燒山大梅張仔比比鳥全走

邊有人真心反雲

果陣仲有1年約
而家合約到6月30到期
雲加走，阿加點算喎？

阿衣都怕撚左你暴龍哥

尋晚佢入替哥斯達做乜鳩

仲有幾日就完約

“Welbz is the prankster,” the 23-year-old told Arsenal Player. “He’s just not a serious guy in the dressing room. He is the typical boy who cried wolf. You don’t believe him.

“If he asks you to get something, you ignore him now. It’s just little stupid things like asking you to pass the salt. You stretch over the table, go to pass him the salt and he’s turned around to ignore you. Now, we just ignore him.

黑b都是弱智

唔晒擔心
會續約的

邊個講

Ox

both on9

心情好複雜
雲加走左搵邊個教？
當時班曼狗點接受到費爵爺走架？

佢哋到依家都間唔中懷念歷史

我都懷念雲加頭八年七冠+兩次歐寶決賽😞

Bolton Wanderers FC‏Verified account @OfficialBWFC

👏 He's one of our own! Congratulations to @RobHolding95! 🏆 #BWFC #EmiratesFACup

Gladbach‏Verified account @borussia_en

Congrats on winning the #FACup, Granit #Xhaka! Commiserations to our Chelsea-supporting followers of course. Hey, you got Christensen back 👍

對hull 失兩球真係睇到想喊

仲要係酒吧睇

一定唔係越位
解圍散中敵方球員彈返向後唔當傳波
手球就⋯⋯

下......?

車狗以為可以將阿狗當生菜咁食啫

本來想熄電視唔睇

咁都叫散中

山狗長期係半空?

手球就1000%架喇(好似)係
但越位有得斟酌

藍斯條弱智明知越位走去拎
真係吹左 我真係屌佢老母
雖然冇吹都有屌

旁證係比越位 唔係手球啦？

盃已袋 理撚得你

要不是藍斯火速追和

阿狗機會多但把握

睇住轟班勝利球員 又怨球證又話要換曬成隊波 就好開心

聯賽冠軍都咁多野怨

勝利球迷
正義之師

車迷叫馬迪out

叫左兩年啦

雲加比人叫左十幾年out添啦

尋晚頭30分鐘我以為冇出夏薩特
但如果尋日法比狗入波最終車仔贏
唔知雲加會點

佢兩個琴晚有冇咩交流？

勾你老母

其實吹手球就合理既

世三琴日應該全季最差
隱形戰機普子

呢件大左膠

啱啱笑醒 爺爺續幾多年踢

其實如果無皇牌係身 插水都抵既 fail就黃牌 成功就12碼 黃牌完全無阻嚇作用

下季開始停賽

吊你牙

有黃牌插水就真係on9

插得多自然會俾球證針對
再者罰紅牌既話又唔會太嚴咩

停一場社區盾姐

又搞事

紅牌又太嚴 但罰黃又太輕
插水係咪會停賽

唔會wo
好人好者邊個會插水
阿狗對上一次插水 係邊個？

2黃1紅呀

Ryo 蛇

山狗

下季卡蘇復出
343點排？

後備

琴日我藍入波
無咩人走去慶祝

燒山走左點排好

續左？

牛奶 + 伊禾比

雲加幾經辛苦先刷左條FORM出黎
換人既話343唔知仲踢唔踢到

btw
今年捧杯有冇勝利大巡遊
仲記得2014果年多人到

2&b

同2禾b一齊頂燒山個位

谷左九年

山狗ig 話to be together

冇牙

leave together

因為冇人係附近

@米八

公關手段

With 拜仁牙

with wenger

睇藍斯踢波係享受

條友黎左幾年英文都唔識🤔

插水 hand波都係山狗

果時成日撚ccc尼

有workrate既話唔理邊個踢都踢得到
尋日其實都係贏跑動夠痴線啫

琴晚見佢又撚
都知佢扮野

要cech出下汗

正式宣佈我藍統治中場

大家會想留ccc定ooo
好撚難簡

買到人未

xxxx唔出腳 淨係企啱位行住對手
終於有腦啦

一定ooo

梗係ccc

有無手足知邊度有現貨足總盃版球衣賣牙

Ccc

ccc講左7年都係潛質無限

左閘咪買左

琴晚啲暗湧笑死我
就嚟變海嘯

真係好左好多

琴晚有幾球都識利用自己身形去食位/搶點

一個屈尾十 3000萬轉會拜仁

笑笑笑
輸撚左既話你而家係青山笑緊

有幾下第一下唔拎避開左車仔D先拎好好J

佢一季就tune到
牛奶咁多年都tune唔到

等球王跑返黎幾感動
終於做返b2b

未tune完就傷鬼左啦佢

算撚數 d傷

Holding 行跑左半個場去抱起藍斯

holding 如果黎香港 蘭桂坊會唔會水浸

比比鳥成季無爆過人
原來係留力決賽爆

今季唔係第一次Hand 波

未去過LKF

Ooo係幾好既
但ccc始終青訓 後生 有潛質
後面仲有個馬天尼斯

yes 侯城又一次 賣啦
阿仙奴唔要無品球員

可能佢都啱踢3421呢

ozil 個位？

Me2

牛奶 chambers iwobi借出去啦 始終後生 係度又無機會打正選

iwobi就賣走算啦

中堅都唔多人
iwobi借去找卡數打一季
牛奶唔會借 得返一年約 你唔用就要賣

下季死老野留champers 借holding出去

張伯斯留得嘅

Iwobi好後生咋
其實有好高潛質

係今季突然比太多機會佢
太大希望姐

又可以開始J 今年買邊個星好了

梅下梅下

咩黎?

續約雲加

買一兩個 留番燒山100分
清冗員就夠

其實還可以既 佢幾控得住個波

佢打得好果陣個個當睇唔到
打得差就垃圾 Ozil打到隱形就話雲加用殘佢

關咩事 就算山狗係有意圖block佢都唔係傳波
唔係傳波就冇越位問題
好肯定，因為阿仙奴好幾年前失過依啲波

奧燒拎盃時西口西面代表D乜

爺爺一個個攬d球員,之前有無?
有d感慨
睇落似走

反而藍斯唔該控小d波
專心後上

躝啦

留iwobi 唔緊要，始終後生有潛力
但唔好場場正選得唔得
領先緊或對弱隧咪俾佢出黎練下吸經
屌你踢到屎咁都正選場場打少個咁

雲加有P9可以後備都唔放就知佢幾撚on9

希望捉緊今年個下台階走啦
好黎好去
fa cup之鬼

夢遺可否不要老

雖然叫左佢躝幾年
但真係似走今年 終於等到

下半場受壓果陣佢應該縮後少少 少d後上

我轟聯賽冠軍都要大洗牌

人地劍指歐聯

好多人都冇理JJ
得99連 夢遺同比比烏行過去

續左未

今場ramshit 唔差

利伸反藍

山禾都有

隊隊都j緊我地啲人
痢j一百分
軌獌j山狗

又搞到一地垃圾

咁似蘇甘保既
比高域過左去攬攬

有無大梅琴晚hihglight

kante同豬sir講緊d咩呢

都係吹出黎
一日未落場都唔信

阿狗爭氣呀 死都要留到

有冇高基連插花撚狗落底gif?

我見佢地好似J雲加續約多喎

JJ仲有冇踢緊波？

有新左閘啦

熱狗j雲加續約囉

猁都係

張伯倫

Perez比波衫卡叔簽名...

Exactly

因為都走硬 留個紀念

垃圾就係垃圾 快撚d走添牙佢

阿狗官網有

自從踢343之後已經好返好多

認真揾唔到好人選嘅話，寧願繼老野
冇好人選分分鐘跌咗落去番唔到身

British core...

唔見贊仔

咁易咩

我想迪達子返黎教多少少
佢個款跟住哥狗學完師似會自立門戶
佢教波應該幾好

希望老野拎左杯就走，非常好既下台階
好黎好去

佢對垃圾英甲仔都比人撚
梗係無面拎牌啦

Martin Keown: "This should be called The Mertesacker Final, because I can’t believe the performance he put in."

過幾年先啦
等間下下俾人提住佢甩牙單野咩尊嚴都冇哂

真心想清走G5

要屌帥呀

安歷基買D人超垃圾

Alexis on Instagram: "💫enjoy Gunners 👏 this is for you 🏆🔴⚪️" [IG: alexis_officia1] #afc

一係勁，一係垃圾到仆街

格衰

同禾仔一樣都係英人 俾下面喇

尋日完全唔似傷咗成季

拉傑迪幾好呀

著西裝好型棍

今年買個幾件得wo迪迪叫好d
其他個3件都係垃圾

睇到好多新聞話安歷基會教英超其中一隊
而家最大機會係.....l

躝啦班棍
包皮急屎一定要清
對熱狗果兩球都係多得佢

真係入雲我信算

大梅

琴晚又頂又剷又撩
琴晚係世界級

文傑準到

遲啲興返打sweaper

3中堅雲加先係老祖宗

搵人開新post啦喂

依到尋日仲笑文傑

踢到成個蘇甘寶

阿梅可否不要老

高空波頂哂 跟住班中場捕第2點又捕得好 冇左個d人地開龍門球再一兩腳就入到禁區嘅球

全歐最懶前鋒呢